我的朋友去了中国10 年：蝕光積蓄、屋被查封、老婆要離婚

Y 君是我讀建中時的同學。他年輕的時候風流倜儻，博古知今，但是又桀驁不馴，江湖上人稱「小楊過」。每當他穿著牛仔褲，騎著 125cc 的機車呼嘯而過的時候，不知道迷倒了多少年輕女子....